泛民唔好再選立法會，如果唔係班忠誠廢物就可以拎嚟擦存在感

留返俾建制派同熱狗打飛機

你放心實有柒頭選

到時清一色責任全在保皇選黎把鬼